修煉愛情的悲歡 我付出的努力不簡單

心很累

無咗個心^.^

邊間教會？

咁而家點